茫茫人海取暖渡過 最冷一天

哥哥

收聲啦

...

愛你

我想揸你波

ok

你左我右

。。

我愛你

望咩望

扑9你！

人生已經太匆匆
我好害怕總是淚眼朦朧

為何你不懂 只要有愛就有痛